時間真係過得好快

當年16,17歲，上高登睇老娘煮嘢食，高登貞子溝毒撚，好似係尋日發生咁，眨吓眼依家已經係29歲，死老嘢一個，唉

黃海芹

時間真係過得好快

係

已經開始有人問我結婚未，仲記得第一份工，女同事都叫我做小鮮肉，都唔係好多年前嘅事，唉

唔想再老落去

我諗而家老娘應該抱咗孫了

屌你 計返即係08小隊

我用ISP email 㗎！！網上行

好懷念呢個名，08小隊

果陣係過街老鼠
今時今日已經係老屎忽

過多幾年應該俾人叫阿叔了

仲記得當年開post求巴打幫手，個title開頭一定係JJ插啲乜嘢，例如風扇，地下，唔知幾時開始冇晒了

冰天雪地裸體跪求

啱啱先結婚

09

好懷念仲有就係究竟廠長係俾人借刀，定係真係佢黎，仲有好懷念以前嘅改圖文化，我依啲死老嘢就係鍾意想當年

我有朋友仔都生埋

而我仲係A0

但係十幾年前，佢好似同佢男朋友同居，我以為佢結咗婚

呢個真係唔知

算啦，日本好多人都係咁，冇女朋友仲好，少樣煩惱，同我最friend嘅中學同學都開始結婚了

幾多歲先

賭撚 最近還好嗎

唔知係唔係錯覺，以前嘅高登真係歡樂過而家既連登好多

失蹤晒了，仲記得以前有個會員叫做軒轅劍斬港女

原來我將高登貞子同女夜鬼撈亂咗

呢一年又真係好難開心既

同埋以前邊有咁多人收錢上黎做野
返唔到轉頭lu

損金沙骨

以往嗰幾年都係，始終都感覺係差緊啲嘢，你依家上高登，嗰邊直頭係死氣沉沉，不過我都堅持一個星期上去睇一次

唔知仲有冇巴打keep起嗰堆相

屌

女夜鬼

上過啦 好恐怖
真係老人院咁 返去講句野都俾人話25狗

當年上高登好似為睇賭撚

hiauntie 傻的嗎9

喺嗰邊我都係齋睇唔留言

我個AC就係因為女夜鬼俾admin ban左

p圖後嘅小美麗

好彩我係07年

人手filter

笑左

不教度陰山
無人出

無自信的毒男啲潮文

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

反港女始祖

睇嚟連登都幾多老鬼

打車輪張相證明小圈子係好恐怖

好想睇返！！佢真係超勁，差唔多每日作一篇

有冇人知賭撚去左邊

都唔明白點解可以嘴得落

咁都起碼屌過女同事

這些機會不是屬於我的

40幾50歲阿姐咪叫你小鮮肉囉

好悲哀嘅小鮮肉

有冇人有留底

當你加入小圈子
你成個人都沉船咁
仇思達當年又係玩到痴晒線

網典咪有囉

上埋新聞：
毒男幻想 紅爆高登

有冇無碼版

29 都仲好後生姐

你到呢個年紀你就明白

講多d 黎聽下

例如當你瞓醒覺，照鏡，見到有法令紋出現，果下真係好想打爆塊鏡

好似同老母打車輪

上高登睇老娘煮嘢食
上高登睇dom生
上高登睇ruby close
上高登睇斜恩

time flies

JJ狗近況幸福嗎

正

唔知果位巴打而家睇返會有咩感受

我都想早啲喺高登時期已經玩感情台

老藕都係肉 驅風當係寶

以前供款熊貓啲改圖真係好勁

高登account 03年注冊
3X歲上左17年高/連登

同你差唔多

08小隊

強烈恥笑上面班08小隊

返左工日日做重複既野，過得仲撚快
因為個心態係日日等放假，到星期一再loop 過...

同你同年 覺得好老
好似半隻腳踏左入棺材咁

我做嘅嘢唔算重複，但都係日日等放假

因為到咗我哋呢個年紀，就十分清楚時間流逝得幾快，我哋已經過咗人生嘅一半 其實好快就到40歲，跟住就到50

我大你差唔多十年。

唔想老，踢波跑唔起

我都覺得我體能開始下滑，巴打加油，堅持做運動，唔好捱夜，每日食下提子抗氧化，唔好俾自己老得咁快

老餅

係 同埋愈黎愈易肥
塊臉又易水腫

唯有就係食健康啲，同埋每日做運動
見到以前中學嘅女神IG，走撚晒樣女仔真係好唔襟老，我哋男仔都仲可以擺到幾年

成班老鬼又講以前

乜水
個阿嬸好撚7

仲有睇燦神post

小肥肉

00後?

以前生活其實唔見得好, 上網都唔見得多野過而家睇好多
以前都會覺得以前既以前更好

我都懷念06-10年果幾年
未開始用智能電話
icq msn onlinegame 好開心
細個國都未出過
青少年一樣有青少年煩惱
戀愛大過天, 同同學仔關係有唔好既時候 唔識handle
最後全也活過來

我相信今後都一樣，而家既問題，難左，但會活過去
未必樣樣野一定會完美解決，但夠長命一定有轉機。

夠樂觀

我係中國人呀hi

29碎咋喎，你廿九對果陣典算？

圖戰 Jj樹大戰呵欠欠

黃凱芹

老娘都結埋婚 高貞都...

小圈子嘢真係唔知 呢個就係女夜鬼？

利申 高登acct 03年註冊

生物演化論
插果d都冇得再出post了

後尾已經唔算小圈子啦...林祖舜極力幫佢護航

Dom生
落雨炒蛋

都唔知佢哋係咪有露

消失晒了

高登啲人都唔見晒
由細上到大都有啲感情
有時上去睇下，得勁撚少人

好似每個post最多都係得幾頁咁

斜恩當年好笑到呢

三頁都成問題

16,17仲未知有高登
18歲個陣有每日非isp email註冊先開到ac 9up

返緊第五年都仲俾人咁叫

巴打好幸福

睇住班90尾新同事真係不得不認老

球賽你好少參與 主要係買多
仲邊有晨早流流 起身落球場射波
頂隆係第朝返工起唔到身 咁先至射波

無供電點解會著

記得好似有個會員叫乜春小美麗
最後仲露lin收兵